78歲武肺女病人今午離世

source: cable